{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole vihm. Olen valge ja k√ºlm ning hea lumememmede tegemiseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen k√ºlmunud vesi."},{"text":"Minuga m√§ngides on vaja kindaid."},{"text":"Ô∏è Olen harjunud ehitama lumekujusid."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen kuum ja kollane ning s√§ran taevas. Aitan taimedel kasvada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen."},{"text":"Taimed vajavad mind kasvamiseks."},{"text":"Ma olen v√§ga kuum."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Panen puud tantsima ja lohed k√µrgele lendama. Sa ei n√§e mind, aga sa tunned mind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lehti v√µin sahistada."},{"text":"Ô∏è V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Aitan lohedel lennata."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Pilved","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Ma langen taevast vett. Aitan lilledel kasvada ja lompe t√§ita. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma kukun."},{"text":"Olen p√§rit pilvedest."},{"text":"Aitan lilledel kasvada."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Hail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Vahel toon vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu kohevad loomad."},{"text":"Ô∏è V√µin p√§ikese blokeerida."},{"text":"Vihma v√µin kanda."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Tulen peale vihma ja mul on palju v√§rve. N√§ha saab mind ainult siis, kui p√§ike paistab. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kaar taevas."},{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."},{"text":"‚òÄÔ∏è Vajan ilmumiseks nii p√§ikest kui vihma."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"Loik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen suur torm, kus on tugev tuul ja palju vihma. Vahel keerutan ringi ja ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen ohtlik torm."},{"text":"Ma v√µin p√µhjustada √ºleujutusi."},{"text":"Ma v√µin kahjustada maju."}],"options":[{"label":"Breeze","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Du≈°≈°","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen v√§ikesed j√§ised pallid, mis langevad taevast. Olen nagu k√ºlmutatud vihmapiisad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen sademete liik."},{"text":"Ma v√µin haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n."},{"text":"Olen suurem kui l√∂rts."}],"options":[{"label":"Lumehelbeke","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen valguss√§hvatus taevas, millele j√§rgneb vali √§ikesekrahh. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen elektri vorm."},{"text":"Ma olen v√§ga vali."},{"text":"Ô∏è Juhtun √§ikese ajal."}],"options":[{"label":"P√§ikesekiir","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Firefly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen ilmastikutingimus, mis teeb n√§gemise raskeks. Ma olen nagu pilv maas.","hints":[{"text":"Ô∏è V√µin s√µidu ajal ohtlik olla."},{"text":"Ma teen asjad uduseks."},{"text":"M√µnikord ookeani l√§hedal."}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":true},{"label":"Suits","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"√útlen \"Meow\" ja armastan stringi taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Ma nurrun, kui sa mind lemmikloomaks teed."},{"text":"Mul on vurrud."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Kaitsen teie maja."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n seemneid ja taimi."},{"text":"Beebisid nimetatakse pardipoegadeks."},{"text":"Mul on lai, lapik nokk."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma moosin ja annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Rohtu s√∂√∂n p√µllul."},{"text":"Mul on tihti mustvalged laigud."},{"text":"Elan talus."}],"options":[{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen suurim maaloom."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Rhino","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja jooksevad v√§ga kiiresti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en natuke hobuse moodi v√§lja."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on kest seljas ja liigun v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roomaja."},{"text":"S√∂√∂n salatit."},{"text":"Ma v√µin elada v√§ga kaua."}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen lihas√∂√∂ja."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Hoppan ja kannan oma last kotis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen Austraaliast."},{"text":"S√∂√∂n lehti ja rohtu."},{"text":"V√µin v√§ga kaugele h√ºpata."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Hirv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Ma sisistan ja mul pole jalgu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Libisen maas."},{"text":"Munen."},{"text":"M√µned minust s√∂√∂vad hiiri."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Angerjas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}